「韓狗請入」勝利遭加控涉嫌暴力教唆 少女時代孝淵被爆目擊知名女演員吸毒

前BIGBANG成員勝利前年被爆出一系列醜聞後，宣布退出演藝圈並持續接受調查中。去年3月勝利入伍，案件移交至軍事法庭審理，涉嫌被起訴海外賭博及性交易等8項罪名的他，日前被加控「特殊暴力教唆罪」，現時共面臨9項起訴。

根據軍事檢察機關所講，勝利涉嫌於2015年12月30日江南一酒吧，與打開自己房門的客人發生爭執，繼而再發生衝突。其後勝利於聊天室提及此事，得悉事件中劉仁碩聯絡相熟的暴力組織成員，將該客人帶到後巷作恐嚇，並搶奪對方的手機。可是對於特殊暴力教唆罪起訴，勝利代表律師否認，至今勝利方只承認過涉嫌違反外匯交易法。

另一邊，最先爆出Burning Sun事件的金尚教，昨日（13日）在IG上傳一張少女時代孝淵在夜店打碟的照片，並直指她是知名女演員吸毒場面的目撃者，希望孝淵能出面指控。金尚教在文中講到，他當日在夜店遭毒販毆打，該人是勝利朋友。其後金尚教報警，但警方卻被阻止進入夜店，他表示當時孝淵是毒品事件的目擊者外，亦公開有關連的藝人多達10人，揚言：「希望我逐人公開，還是你們主動站出來認錯，請求原諒，取決於你們的選擇！

今天傍晚時間，孝淵所屬公司SM娛樂回應指「孝淵與事件完全無關」。聲明中講到孝淵只是受邀到現場擔任DJ進行公演，與金尚教大爆的Burning Sun事件完全無關，希望外界能停止任何猜測。

韓狗點睇 勝利 利利呀？

並直指她是知名女演員吸毒場面的目撃者

重有邊個知名女演員吸毒？

韓國娛樂真係

樓主見車仔贏返幾場就伸返個頭出黎
成隻過街老鼠咁

娛樂台來
講波就死出去啦屌你老母

🙏🏻

係咪俾你老頂扔出去土瓜灣幫手封區玩賽狗盃
咁撚燥
無ot錢收？

完全唔知你講乜鳩